(係熱狗就認啦) 四眼光頭佬喪屌民主之父同黃店

痴撚線，呢條友邊個黎

李柱銘懇求國安法本地立 表明多年反廿三純擺姿態

- 熱血時報網站連結
- Copyright

第三節屌足廿分鐘，不停侮辱李柱銘同煲底火窩，係咪熱狗黎？！

熱狗

不推不是人

推

垃圾馬丁

冇人想聽熱狗廢up
拉

再推

推爆佢

六

五

四

三

二

一